[集西廣益］如果譚仔同三哥合併你點拍？

譚仔同三哥合併，要拍廣告可以有咩故事

以「垃圾」為主題

「港豬」為支線故事

1

2

3

做功課R idea??